［即時］有冇巴絲打人在大坳門？

今晚有獵户座流星雨影,有冇巴絲打已經霸好左靚位？

聽講好多人

多人就好了 小弟怕黑

就滿月影星